車公如果唔靈，明年唔使去拜

又話天眼灰灰疏不漏，而家距離農曆新年就快一年，支簽不但未應驗，正義一方仲被迫害到越嚟越慘，如果剩番呢兩個月車公都唔找數，明年唔使旨意再有公信力

有冇諗過 車公 其實係藍絲??

佢所講既 天眼灰灰疏不漏, 係指示威者??

諗起古惑仔烏鴉掟爛關二哥嗰幕

做警察做到你咁二十四小時mon post都幾乞衣，恭喜恭喜

國安法就係天眼

車公會唔會當左美國制裁就係報應
又或者車公係藍呢 話晒都係幾百年前既人

都話左我做地盤

點解講呢句就代表佢係狗

其實可能係藍絲，古支那最睇重忠君愛國，服從權威。就算政府做錯，平民起事都會被因為係邪惡。反而出年支籤如果係妖邪當道話唔定先係我哋嘅曙光

係

睇埋梓樂案先
同埋車公通常遲一年

可能係遲一年 佢18年支籤 解籤佬話解香港18年會有暴亂 但最後19年先發生

你哋呢啲所謂人性都幾仆街到盡 一唔靈就即棄 又話唔嚟拜 又打完齋唔要和尚 如果我係神都彩鳩你哋都儍啦 正仆街嚟

俾美國制裁都可以算係嘅
你知啦，要一個世界超級大國指名道姓去禁止佢所有國民/公司同佢哋有瓜葛呢樣嘢，喺呢個世界上都算係一個好撚大嘅懲罰，唔係咁簡單可以做到

希望鄭月娥自己用番係中國買枝針, 自己收佢自己皮

D 狗官死哂未

睇多兩三年先講
當神先係醫生打針呀

人地理性討論分析下都可以屈人係狗
兒登仔

諗下邊個求就知

唔靈都要拜？

因為唔岩聽，就會當人係藍/狗
經常發生，好多野一定要人盲撐

求嗰個人係藍絲嚟
唔係應該從藍嘅角度譯簽咩

美國咪已經制裁左

車公籤係講near future，唔係講個一年
陳天恩18年解籤預計香港會有動亂，到19年先發生
冇得話唔準，因為佢冇講幾時發生

所有暴徒都拉曬

關老二 拜你有春用咩

唔靈嘅點解要拜你

林鄭嗰班勝利11人被制裁仲累到佢地屋企人都唔算報應？

坐定定等報應到，咁撚迷信抵你地被港共害到家破人亡

其實美國制裁 都叫做應左一半

Jm9

見我block左你
就知咩料

咁事實上車公本身都係古代人
就當佢真係做左神仙
佢仲係古代人思想崇尚君君臣臣君主治國都唔出奇
可能係佢眼中搞民主只有就係反賊

人哋年頭已經叫緊後生仔走啦

人地有ot, 又出6萬蚊糧

共產香港地位係呢一年下墮,其實天理好公平. 仲有制裁令到官員用 Cash 同開始有國家唔能夠去, 係對果班有錢高官好大既懲罰. 佢地被逼綁埋中共做咗命運共同體我諗已經好大報應.

你講撚晒啦

朱仔成撐狗撐咗好多年喇喎

其實我唔信呢D野

食香 食懵你呀

唔知係巧合定真係準，上年好多玄學家都幫香港占到明夷卦

不嬲唔係 for 1 年

朱仔成都唔識

唔算 一堆手足議員要坐監 佢地被人制裁嘅少少不便點算報應

朱仔成#53705:
其實連登仔 對香港警察, 可唔可以對事不對人??

講緊周梓樂單案咋。。。

好靈wor D黑暴比人拉嗮 G持車公

你信

地火明夷唔係占出嚟
係喺皇極經世查值年卦
2021山火賁
2022水火既濟
2023風火家人

天眼灰灰疏不漏，靈驗咗

之前唔記得邊預言話個反修例運動要21年6月先會完結 而且係政府輸到嗨嗨 希望係真

樓主，求籤只會留意唔好嘅野，最後個句好說話係神安慰你

但明夷係易經其中一支卦，我仲以為係占出嚟添

朱元帥你都唔識
你先係兒登仔啦

呢條友出晒名喎

世卦火風鼎
十年旬卦到2014-2023係山風蠱

朱仔成你都唔識真係好打有限

車公係建制，佢果個年代，唔係建制點做 jer 軍

定然作福福來蹤

搵印仔啦

sor冇睇開
唔知真係以為又亂屈人
好彩有人澄清

朱仔成由未送中已經撐狗
你先係兒登仔

農曆曆法好似年份加多一年定多幾年？

未必講今年 不過呢家野解讀姐

就咁中簽都夠唔可信啦
今年香港衰到咁

冤魂纏身
生生世世
絕不安寧

笑死人咩連登仔，見親#13呢種天真撚留言就知點解今日香港會淪陷

一日滅唔到共 唔使旨意知道真相同報仇 講完！

好準下

個個開國皇帝都係靠造反起家

乜都係狗係5毛
怪唔之得講下武肺不是都變5毛

撐狗都唔代表係狗既

車公已經犯左國安法

你老母做雞俾狗屌
回覆前請先起底

車公自己就冇站邊企既咪屈神仙…佢係因應邊個去求簽而俾答案。 求簽果個係藍屍既話，車公咪以求簽者既角度去俾答案囉…而家咁多所謂手足拉既拉，逃亡既逃亡，算唔算應晒枝簽

又真係俾你諗到

鬥黃鬥到神佛門前

如果真係隔年中，咁2019枝簽套落今年可以咁解：
經濟低迷，要石田為業，畫餅充饑
疫情凶險，所以解曰出入謹慎、家宅不吉、自身平安、求財不遂

18枝簽中19抗爭
19枝簽中20武肺經濟重創
咁20個報應就出年黎了

可能比藍絲個邊睇
車公藍到紫
杯葛

就嚟有疫苗，高官咪話咗要打先

一早book左 佢講乜

無提過佢自己職業喎

點解block左我, 都可以睇到我既留言, 仲可以回覆我??

出條毛, 都話左我做地盤
有條撚

咁更加唔洗去拜

有無諗過點解車公要罰鳩您呢啲賤種狗mon post?
縮番去您老母狗閪到慢慢諗啦

唔止, 我由十年前上高登已經撐警

陳師傅未有個國安法之前已經叫人走
話香港年青人會好慘 但係嗰支籤又係今年喎

車公

不嬲都唔撚準

黑驚：正義既係我地

聞說張耀揚當年拍呢幕都覺得好唔「老黎」

咁究竟係陳師傅靈定係車公靈

呢隻狗隻都覆得幾快

狗都識上網

車公係藍 咁耶穌呢？

因為依條友出名咗好耐囉
你幾時先開始上連登架

好記得解簽師傅叫香港人移民，真係好準

屌係老母全家死

入面講到香港南邊收皮

機場真係收哂皮

朱sir咁出名你應該起下佢底

傳說中嘅香討朱元墇？

車公都係屬於支那人

話車公係藍嗰啲都痴撚線

如果咁計真係好靈

你要諗而家至少林鄭、PK鄧都被制裁緊啦

農曆年前有支那疫苗，政府高官帶頭打，一個不漏咁死晒，時間剛剛好

可能係明日大愚呢

車公廟好似只係講香港咋喎
不過算鳩數啦都無中過

因為呢條友出左名好耐

講緊一唔靈 係一唔靈就話唔拜 靈嘅都唔撚駛你拜啦吓哇 拜嚟做乜鳩吖

你都on99問緊你唔靈嘅我拜你嚟做乜鳩呀，你唔靈嘅同許願池有咩分別呀屌

你都痴鳩線咩連登仔講緊年年又話準又話靈 今年唔靈就話下年唔拜 咪一唔靈囉 明唔明呀 咪咁撚仆街啦 屌你老味 係有神都攪撚埋你先瞓啦

連登仔講緊年年又話準又話靈
又一竹篙打一船人我就不嬲唔信嘅

唔信咪唔撚信囉 又無人迫鳩你條撚屌

有個政權滅佛 拆教堂
你係神仙都驚自己座廟俾人拆埋啦

制裁咗

你個名

相傳車公是宋朝末年的一名勇將，曾平定江南之亂有功
做開維穩

係咪 撚屌唔俾地中海呀 屌鳩你老味

信燒山好過啦

我都想講
車公一向好靈

香港人就係心急

成屋cash係咪叫報左

明夷卦即係點？

啲藍絲五毛死黑警浮晒出嚟

我都覺車公簽唔一定係當年，而且事有因果，簽文寫的必然發生

今時今日仲有人信神

明夷即係太陽落入地底，大地一片漆黑，一切美好嘅事都消失，可以話係易經六十四卦入面最差嘅一支卦，詳情你可以自己google吓

放心,仲有輝瑞藥廠疫苗,佢地話會打

可能喺另一個空間 時間觀念唔同d

車公呢啲中國人，幫皇權政權
拉哂班反中亂港份子

班狗官逃唔出美帝制裁！

報咗你唔知 腸癌

相傳車公是宋朝末年的一名勇將，曾平定江南之亂有功。被天子敕封為大元帥

事實上佢真係幫皇帝鎮壓 民眾起義既將軍來
即係同 鄧丙強 一樣性質

19年 石田為業 畫餅充饑 嗰支籤
都係近半年先至慢慢應驗

20年支籤而家未應驗唔出奇

可能係勸世
講777同三萬隻自身命途終必有報應
勸後生唔好犧牲自己做英豪，最緊要自身平安

解籤條友年頭已經叫人走，仲話香港會愈黎愈差wor

成日覺得天網恢恢疏而不漏係控制被管治既人既一句說話
令佢哋ff管治者必定會有報應
自然乜都聽天由命

唔係講笑係就最好 同埋啲信政府嘅廢老一齊中招就更好 最好衰到要外國打救柒出國際

陳天恩指，該支中籤實際上是「中下籤」，籤頭注明是「馬謖帶兵（無帶兵經驗者帶兵）」，即喻意香港政府所做的所有事都是紙上談兵，「唔好對香港政府有好大嘅期望……係完全無望！」，寄語香港人絕不要相信政府任何說話及承諾，「全部假嘅，籤頭講得清清楚楚……香港人唯有係自保」。陳稱就籤文所喻香港是「無望」，「車公出得呢支籤……後邊香港人係輸晒」，提醒港人要有心理準備，不要期望政府的施政會帶給年輕人希望，建議港人能夠移民的話，盡快與子女移民，因為在港府的帶領下香港一定會步入「攬炒」局面，「非常之悲慘」。
睇返解簽果個真係中wor

Hi, 朱兄，我係韓林兒

on9仔

車公啲料會遲到

話車公藍個啲全撚部收皮啦

你連對自己既立場都無信心？

但係「信如君不君，臣不臣，父不父，子不子，雖有栗，吾得而食諸?」

好賤
不過真

可能777團隊打完疫苗就出事

之前有個節目入面幾個唔同飯數師傅夠話算到今年年尾香港人會贏可以上街慶祝，依家都已經12月中

唔通係咁？車公找數

藍屍而家仲有得移民
天網恢恢？人哋遠走高飛

吹奏咗成年
而家先發現唔係企我哋嗰邊

例如泛民 做唔到事都要投

成班迷信撚

唔信車公咪信關公囉

有冇諗過車公都係藍絲
佢以前都係公務員

車公食過tg，唔會仲撐正苦掛

天理人情只要公

公義 普世價值 在心中先啦

換位睇 抗爭者贏唔到 自求多福

鬥長命 一係 有能力咪移民

咪係

你講嘢漏口？下下都打空格
你估而家英文寫作，一個詞一個空格？

下，有用？咁佢死左未？

仲出緊十幾萬現金個月

如果我有十萬現金個月，我都想被制裁

車公最靈係咪li支籤

朱仔成只係一個覺得香港警犬隊可以打得贏海豹嘅傻鳩

2020年仲大迷信

好準 仲好心噏

你話你正義 佢又話自己正義 藍絲眼中嘅正義就出左啦 咩都拉曬 咁都算靈嘅

Hi 兒登仔

2009，因係當年起高鐵，個果而家應晒

武肺，黨安法，大清算，
教育，司法，新聞自由大崩壞。

如果真係有神存在
你憑咩肯定神係善良creature

唔岩聽 block!

天地不仁 以萬物為芻狗
聖人不仁 以百姓為芻狗

呢支簽比藍絲睇架，咪咁傻豬啦

所以大家都係condom

雖然爆咗幾句粗口 只係不是惡嘅專利有佢講我又講 但係記住 我佛慈悲 就係我佛都有慈悲心 就係人們都有智慧同光時 心中對錯都能自我分辨善惡 分辨真假和看到嘅苦和樂

呢到啲打飛機後遺症傷到入曬肉

車公 唔係支那神黎架咩

車公以前都係人

Pin依個

唔係，我只係講呢個古時不一定好唔理性咁瘋狂維護君主。

因為比天收係啲廢柴唔敢自己行動去安慰自己懦弱嘅廢話嚟

傻啦 歷史從來都係當權者寫
又點會將平民起義寫成好事啊
只有成功革命/兵變立國嘅
先會有權有勢改寫歷史書 鍾意寫乜都得添
久遠嘅唔講 淨係中共 港共
都唔知改左幾多近代歷史書內容啦

請問即係點

我都係，一向好少Block人嘅我都見到Block咗佢，呢條友一定唔簡單

其實可能真係對家，因為道家好似推背圖咁成本都大中華膠，所以佢地維護政權係唔出奇，又或者，中共氣數未盡先唔撐我地。

古代人斬頭都要忠君愛國

十萬??

林鄭 42萬一個月
鄧丙強 35萬一個月

一個特首新聞辦主任 都19萬一個月

係，要睇多年
可能富豪群組係個開端

幾時先反cup

睇下呢條撚屌鳩upd咩

嗰一年農曆年嘅時運大至由嗰支卦可以體現到
eg 2020庚子 地火明夷

世間黑暗 醒水嘅人自己匿埋
好似大瘟疫 人人自閉門

諸事： 黑暗的時候，諸事不成，反受誅害。愛情： 遭人摒棄，受到情傷。事業： 情勢動亂，凡事退避，明哲保身。建議： 局勢混亂，求財求事皆無成，不要想著功成名就，應當以明哲保身、求取生存為第一要務。

箕子處亂世而能隱藏其聰明，韜光養晦，利於貞定。此以箕子的故事講處亂世之道。箕子為商紂的叔父，雖知商紂無道，但不忍棄之而去，於是亂髮裝瘋，以躲避禍害。此比喻人處亂世，應當要韜光養晦，隱藏自己的聰明，堅定意志，心存正直之心，靜待世局的轉變。此處明夷的明當指聰明，明夷意指箕子能夠隱藏自己的聰明。

咁推背圖係黃定藍？

如果無空格, 成句痴埋一舊, 好容易令人誤會意思

就好似「 兒子生性病母陪感安慰」, 就係因為無空格, 令人誤會左

如果有空格, 即係「 兒子生性 病母陪感安慰」, 咁就清楚意思

咁係因為個標題寫得差，有歧義
你打嗰兩句痴埋一齊都唔會理解錯
小學考試作文都唔會無啦啦隔格啦
同埋係倍唔係陪呀文盲

作福加增：多左8倍捐款啊

你唔會理解錯, 唔代表其他人唔會理解錯
總之中間放D 空格, 就可以令人清楚睇到意思
無壞既

上連登 留言 又唔係考試, 洗乜咁認真
最重要大家明意思就得

定係你份人 平時同朋友吹水都好似考試咁
朋友 每講一句說話, 你都要評價指正??

車公顯靈

車公見到個post
即時做野

發功

推 天網恢恢疏不漏
琴日吞槍 今日私煙 聽日？

車公還緊息

雖然唔知佢係Mon post狗點算
但呢啲中國古代預言往往係偏幫政權嘅走狗
係垃圾支那傳統思想上社會穩定等於好
無論暴君幾咁殘忍個政權幾咁腐敗
人民反抗就係錯
垃圾

陳天恩解籤個時講
車公話一個都走唔甩

車公好似 sales 咁年尾跑 quota
大佬呀，啲散仔，私煙呢啲客唔計架
係都一兩件 vip 啦

今日應驗左一個

連登車公？

中中中

慢慢黎，車公計農曆年，仲有時間

求樓主繼續開post

車公 還完息好上正餐

啱

樓望燈到要車公急住找數
拜拜先

即拜

in 車公we trust

有神快拜

推到車公再找數為止

車公陸續有來

車公都係連燈仔

車公顯靈啊

大家記得找數，唔好信口開河

即刻拜

車公加油唔好停

連登仔惡撚到車公都怕左你地

希望車公再發一發力，整多幾件

只係死啲卒仔，我唔收貨

三萬thx

幾時到伍淑清
美心員工日求夜求

希望樓主繼續發功

樓主迫車公出手

車公好似好中🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

還完Min pay係時候找數

車公We trusted

唔好停

唔好齋講拜
神明都需要人間香火同信仰先有power

立即做比樓主睇

車公，唔係呢啲二打六，係嗰三鰻啊

車公都識上連登

靈成咁

車公顯靈～

中埋777我立即買香去拜車公

神棍由一開始就厄足人類至今，都仲有人信。
唔通隻私煙死又真係皇天擊殺咩。
仲有千千萬萬隻私煙同類都未死，3萬thanks都只係10幾隻有事。

除非2020前死晒我就信喇，日日上香。

人在外地，隔空拜車公

車公做野唔洗你教

連登仔果然燈力驚人

車公🙇🏻‍♂️

中！

俾啲時間
病毒都要時間變種

車公做野唔洗樓主教

限聚令有得拜車公？

樓主真係好癲仲有半個月

唔夠呀車公 點做野架

車公比多小小力啦

唔洗等出年 依家即刻拜

而家拜咗先

好似仲有開
經過見有人入去

計農曆年比車公多兩個月顯神威

話車公唔做野,即刻做俾你睇

嘩顯靈呀

無喎sor

我大你一扎香

我信車公呢d只係息黎
黎緊仲有

過埋今日應該多左人向車公施壓

車公都要跑數
未夠數
年尾可否再落力少少

車公
樓主繼續燈pls

即刻顯靈有神快拜

如果係我屌你老味改信車公
乜撚嘢天父...比人屌到上心口都做唔到嘢

777 pls

車公表示唔記得自己KPI啫，依家做比你睇囉

林太會唔會被抑鬱㗎

打一個半個卒仔唔夠

大大力地圖炮式屌落去啦

車公：當我流架。

連登一眾黃口小兒
斗膽輕蔑車公大神

快撚D 同車公道歉

車公：今年未過呀

鞕樓主屍

車公唔該中埋777我明年唔單止拜黃大仙再跑去沙田拜你

靈左只係唔係你咁諗啫

罰樓主今晚車公廟門口跪一晚認錯

我會捐番幾倍香油錢

車公真係好香港，deadline fighter

就咁睇呢句唔關事
但朱仔成朱sir個朵太響

樓主快撚啲去車公廟跪拜道歉，可保一命！

唔好比佢停

Bin c post

死左兩個卒仔邊夠呀

車公都有上連登

死多d thx

車公年尾找數

樓主你好快快向車公賠罪呀
多謝車公

車公唔咪睇農曆㗎咩

cls

估唔到車公都有mon post

More more

一個私煙咁少

樓主3日前開post 尋日死隻狗 今日死枝煙

拜啦屌 冇拜開都去拜

車公見到自己比人話，嬲豬

車公瞓醒了

車公 今年未完啊 黎多兩件唔該

車公反擊戰

車公顯靈了

原來車公都係deadline fighter

車公：幫緊你幫緊你

車公做嘢了

成日覺得Michael B Jordon做嗰個Killmonger有啲似佢

留意返
有時抉擇係冇絕對答案
正義係有絕對答案
而我地本身就係企喺正義一誠
假如車公係藍絲即係唔代表正義
本身呢個所謂神已經唔值得作為神而係魔
我本身唔信神
但係你咁侮辱人地又何必呢

車公你好，我知你有睇呢個post

入返隻車公牛證先。

下個到敗登

何志平都唔信

睇返之前果啲 好似唔係即時 遲一至兩年會接近啲

車公加油仲有半個月

已經係地圖炮啦, 私煙一定係長期群埋堆藍絲度
所以全香港最大嘅藍絲感染群組上線喇

估唔到車公都要年尾跑數

嚇我唔到既
叫你車公落黎見我

有冇諗過下個死果個係你？

佢所講既 天眼灰灰疏不漏 係指你死於廢炎

。。 李私煙死埋

車公真係save HK

嬲啊車公，串啊哪樓主

寧得罪土共，莫得罪車公

閪女人is ready

計到立春喎

有無諗過車公黃藍都唔係
無論邊個做仆街野都比佢搞

死黑警 你地小心成班都仆街

元祖Deadline Fighter

車公好撚勁 求更多皇天擊殺

樓主燈到車公要還息

1/30000 啦
逐個嚟緊

所以呢幾年要人人自閉？

中咗777我抬隻乳豬帶支moet 去同車公賀一賀佢啦，仲一紮香咩

呢個世界根本無神
所謂既神, 又咪係 人類FF出來

車公年尾嚟料啦！

外國人通唔通用架

車公人都敢殺

平均而言大部份人都應該自閉
不過一定有人係因緣際遇必須出門見人
亦有人係無緣得知唔應該咁出位
同埋明夷都有講會有人要遷徙移民
所以匿埋唔淨係implys physically唔出街

block得

車公比多少少力

佢計農曆,仲有時間

仆你個街
你一開post就係咁黎

私煙已死，運動已贏，樓主放負又block一隻deep state

求人不如求己

有人係無緣得知唔應該咁出位

咁唔小心出咗位咪好大鑊

咁點知自己要做咩？

Deadline fighter

距離農曆新年重有2個月

李家超
大波驊
林鄭
final boss: 習大大

車公會唔會犯國安法

屌 笑咗出聲

出咗位又唔係話"唔小心"嘅
自己要做咩其實自己應該最清楚
大鑊嘅事情喺明夷年都基本上無可避免
所以易經都只可以話遇到明夷只得"利艱貞"
即係考驗德性修養

係黃台唔講黃野就係藍

你記唔記得佢地特登同沙田果張簽調左啊

神唔殺生架
買啲靚生果去啦

道教喎
唔係三牲酒禮咩

車公：現在只是啱啱開始

車公好波

陳天恩中到應一應 炳強林鄭一個都不能少

拜神 鮮花 生果 清香就夠

車公，又稱車大元帥，（？年－？年），籍貫江西南昌五福，相傳車公是宋朝末年的一名勇將，曾平定江南之亂有功。被天子敕封為大元帥。
南宋末年，蒙古大軍犯境，宋軍無力反抗，宋帝昺南下避難，車公一直護駕到香港，駐守西貢時，在途中不幸病逝。鄉民為念他生前貞忠英勇，又獲道教奉為神明，便為他立廟供奉。

佢自己生前都殺人啦
神條撚

古代愚民 自己創做出來既神
現代人就當佢神咁拜

皇天擊殺

信黑警有料到嘅現代愚民豬閪成

樓主好去還下神 添下香油

除瘟疫
777+689+ 建制+ 三萬黑畜+ 雜糉小雞

車公大佬可唔可以多啲

而家知車公咩料啦

車公鍾意沖deadline

車公爺

講藍嘢都唔係藍?
block 撚埋你條垃圾

聽日會唔會用国安法封左佢

原來唔單止得我一個記得車公上年呢條數
車公自己都終於記得返
但係仲未夠呀車公

車公 3萬thx

佢話車公係藍關咩事？
啱啦 block哂全世界自己一個靜靜地反省下

信未？

未夠，車公

車公表示再嘈就到你

香港車公，都係deadline fighter 嚟

燈死埋最大咸網

你都on99 打完j緊係唔要咸相架啦 人性係咁架啦 你第一日出黎行呀？道德撚on99

車公 唔好忘記姓鄭果兩條臭閪

車公好撚黃

有排都未過年呀

push

大家叫我?

拜一拜，求三萬隻陪葬+求出pool

咁大膽追車公找數，車公又真係睬佢，樓主其實係咪玉皇大帝

車公不嬲都好靈
大家要對車公有信心

記得年尾還神
新年買柱大香入去供奉
心誠則靈

上左幾耐連登
朱蛇都唔識

常得香腸

你都痴鳩撚線 打撚完j就唔要 又拎啲新咸相嚟打 咪成世打j囉 on99 道德撚咪道德撚 你吹鳩得人哋脹咩

謝車公

拜神講求誠意姐 唔會想殺生啦
買靚同貴的生果

仲話出嚟行 做人都咁撚忘本 抵你對住咸相打j啦 而家啲人都轉睇HD嚟打啦 你條仆街仔仲用咸相

燈死咗私煙BB滿意未？

車公 繼續畀啲力

死件小丑我就唔係幾滿意啦，起碼都俾碟焗腸黎睇下啦

仲未過鼠年！車公繼續發力！！三萬thx

估唔到車公都係deadline fighter

車公食肉嫁，將軍唔食肉點打仗

車公係建制其實唔出奇

sor呀車公

唔好質疑車公

突然覺得樓主好危險

鄉黑:多謝晒

連續兩日找左
早排咪有人中武肺

黎人, 聽日封晒D車公廟

車公爺爺 聽日死多件差佬得唔得？

我係樓豬，得罪車公，有怪莫怪，在此叩十八個響頭

今日咳得好厲害，唔關我事架，我好人嚟架，唔想死牙

賀大媽做就真係玩完

樓主聽日入西貢為車公上香請罪啦

去車公廟道歉

bin c

車公: 你話我唔靈呀勒

連燈

知錯了

大佬大神都咁講 我就唔敢喇 般若裡都有形容 用大神咒 咒一咒下你都奶晒嘢了 呢啲世界冥冥中會有主宰

唔係沙田咩

屍嫣之後下個到你呀，死黑警

今年去蠔涌個間睇下先

西貢個間係阿爺

西貢係原板

沙田係佢個孫

西貢係原裝
沙田係車公個孫

我喺高登嗰陣就block左佢一次

對唔住車公
我唔應該懷疑你

真心，快啲去車公廟上柱香道個歉，車公話曬係香港本地神明，你竟然質疑車公佢老人家

車公真本土

係沙田嘅其實係車公個孫

車公爺爺

車公佢老人家睇住香港呢個場幾百年、受香港人幾百年香火，梗係會睇住香港啦

車公老人家睇到個post喇
即刻叫啲細做嘢

朱仔成都唔撚識

但籤文係沙田求的

樓主得罪方丈重想走?無咁易

樓主rap

車公，慢慢o黎，唔使急

私煙瓜咗，天網恢恢 疏而漏，樓豬得罪車公，希望你平安

籤文照計都係由西貢拎去的
有個真嘅係西貢唔去 去沙田

私煙瓜咗，天網恢恢 疏不漏，樓豬得罪車公，希望你平安

佢都上連登

車公上連燈
唔洗用手機

是你的帖文起了作用

777 中左仲要加香埋先得.
真係成真.
捐$500去車公!!

呢個籤文亦係樓豬寫照

車公 deadline fighter

樓豬快d去車公廟上柱香
向車公叩頭認錯
唔係講少
車公真係有上連登架

5000都捐

宜家北京已開始放棄淋病，一切報應也隨即開始，樓豬也慘成神跡下既rap

Press "F" to pay respect.

50000都添

食屎啦黑狗

請問係咪去西貢求好啲？

鬼神絕對不能欺，樓豬應好好反省，餘下時間做埋想做未做既事

梗係啦

Dllm 由屋企三跪九叩去到車公廟裝香還神啊

反正我是信了趕緊拜拜

其實係易經既卦黎
可以查下個卦義黎睇下

車公找數真漢子

我已經準備好下年去拜唔食邊有力做嘢

新年即刻仆去

多謝巴打

好多人佛教道教儒教都分唔清

原來我#113有講過車公無中過
第9頁前面個班洗唔洗去西貢叩頭認錯

環球神明，地方習性

係好多人唔識得解簽
今年呢支真係好撚中㗎啦

咁係點解?

車公不嬲靈

車公mon post

mon post神

仲有14日
車公終於開工,好撚忙

車公跟舊曆吧話唔定最後三萬thx

去到出年呀

多謝車公

卦象為明在地中，光明藏在地底下，黑暗的意思。離也可以象徵聰明、智慧、才能，坤為群眾。那麼明夷就是聰明、智慧、美麗都被埋沒在群眾裡，這是一個是非不分，沒有道理的世界。與明夷相反的則是晉，晉卦是太陽在地面上，日出、白天、才華出眾之象。

既然天下黑暗而大亂，有才能者會受到剷除，所以得明夷卦不用考慮是否可以亨通發達，反而應該想著如何逃難、明哲保身。生存才是明夷卦的第一要務！

《彖傳》說：「明入地中，明夷。內文明而外柔順，以蒙大難，文王以之。利艱貞，晦其明也。內難而能正其志，箕子以之。」這講的是處明夷之道，應當利於艱苦守靜，端正自己的志向，將自己的聰明隱藏起來，如卦象一般明藏地中，韜光養晦，以渡過這黑暗時期，待生存下去等世道改變之後再找亨通之道。

即係移民走佬
留到條命他日再圖大事

樓豬RAP

你同正皮你果堆就真係兒登仔

一早block左

原來呢啲野人地講個時唔信，事後睇反先知瀨野個天一早已有提示

其實做緊嘢嫁喇 俾啲時間

朝聖LM

Bin C

佢係藍絲就中晒

車公已經開始制裁

下個係林鄭 plz

有
前幾日先同屋企人去還神嚟
車公堅係靈

懷疑車公睇咗連登 post 少嬲

車公mon po

你隻死黑警畜牲死全家老母比狗𨳒生出嚟嘅仆街低等生物，落地獄啦！

神仙界嘅deadline fighter

仆街仔

五毛PR拉

八鄉
李汗聞奶野啦

日期同發病時間幾match 吓

豬元帥由高登年代已經開始撐警醒少少啦柒碌

#236075 你覺得d新會然有幾識野

巴打招激將法，的確使得

始終信車公爺爺

季尾發力

如果唔靈樓主諗住點做
拆咗間廟起屋

每日x一件

睇完有幾個巴打對你嘅回覆
更加清楚可以分別到乜嘢係神乜嘢係偶像
真神係唔需要啲錢銀野，起教會係另一回事
偶像先要人長期去俾利益佢
難聽D講其實同養隻正牌啲鬼仔冇分別

靈界嘢都有分正邪
有中立都唔奇

咁事實上維尼本身都係中国人
就當佢真係做左總書記
佢仲係古代人思想崇尚君君臣臣君主治國都唔出奇
可能係佢眼中搞民主只有就係反賊

根據你咁講即係車公係中立囉
佢有冇出到咩書乜嘢嘅聲明去代表到佢嘅立場先？
感覺好似阿拉丁神燈

車公：好似係你班友自己走嚟我屋企

先唔講因為你嘅背景而發表嘅嘢
(假設)你講嘅嘢係真
車公由藍絲變返做中立算係咁

靈界都有分正邪
既然有邪就一定有正
有邪神就一定係有真神/善良的神

冇了解過依方面嘅嘢
好奇問吓
車公係算係佛教
定係道教

有幾多個會好似耶穌咁反聖殿枱
同罪人食飯
唔同權貴勾結甚至俾人釘死埋

外星人驚俾人當做野味嚟食所以唔出現

你主子
唔岩聽 國安法

你全家
唔岩聽 落地獄

好明顯穌哥係犯錯國安法啦

年尾都比人催找數開工

唔係佛教背景
但係齋睇依度嘅話
最後都只不過係因為人紀念佢
幫佢立廟同埋當佢係神咋喎

至少佛教都起碼話靠個人修行升做神啦

咁嗰啲有貢獻有功德嘅，啲人幫佢立像立啲建築物嗰啲未個個都係神

皇帝亞歷山大神

光纖之父高錕神

喬布斯神

起完拜李家誠

姑勿論車公係咪真神
我當車公係真係有法力
屌條撚樣打完齋唔要和尚咁樣
係撚都唔幫佢啦

會唔會真人向車公叩先
Btw牙你老母

車公冇立場，但世界有善惡真理掛
神仙理應導人向善、警惡懲奸，唔通支持藍絲咩

寧願拜登做足四年 佩洛西媽媽似影響到佢

係咪個個中國神都有大神咒
車公同佛教唔係唔同宗教咩
啲嘢係可以通用？順粹長下知識非引戰

黑警死全家
祝你全族生生世世做奴隸
女既一世做雞 比狗屌
男既絕子絕孫
冇人過到30歲

個個人信仰唔同
我無話一定係咁
不過如果係計佛教邏輯
有講六道入面有仙道
做得多善業就會投生仙道
佛唔係六道入面

你係 渾水 ？

車公 啪啪啪！車公 啪啪啪！

快啲落去陪佢老豆

質疑車公? 無撚野呀嘛

一街都共產黨啦，仲信神

車公話: 本座計農曆年既, 而家仲有成兩個月你急乜撚

無知到...仲有50個正皮嗰堆都係

唔係警察 係過街老鼠 尊重啲得唔得！！

唔止呢四句字面嘅訊息
百業蕭條、全年書都冇得讀嗰啲
你年頭聽都唔會信但係已經中晒

車公有mon post

制裁令都唔算？

大家都唔洗再去拜車公啦,
因為按歷史來推論,
佢係宋朝的將軍, 鄉民話佢生前 「貞忠英勇」
對比返現, 佢似乎會係警司以上級別, 「忠誠勇毅」
咁護主, 一定係藍絲無誤 !
轉投黃大仙懷抱吧
Ref:

死個小人物就咁開心

車公：「咪做緊囉催乜撚野姐你地」

樓主 RAP

雜種死就話姐 私煙算得啲咩嘢

咁keep住還min pay 得㗎喇

希望條數越滾越大
利疊利 好和味

仙道係屬於天界
車公似係地神，屬於有福德既鬼神，陰間有官職
城隍土地公都屬依類

道教

佢有啲嘢應該係用其他方法搵答案
連五黃都搬埋出嚟
唔係就咁解支簽

忠勇本身冇錯架吐喎
係班狗忠共產黨,勇於打平民先有問題

侯生仔冇耐性 有怪莫怪

揮淚斬馬謖
習帝棄林鄭

咁條友係未找數喎

咁但係明明係問個孫，之後成佐去多謝阿爺，俾你家都會覺得奇怪啦⋯⋯佢地同姓但唔係同一個車公無話真假之分。至於點解可以三代分拆做神就真係要問返當年廟祝。沙田車公係西貢請回來的阿孫，所以當然係用同一套籤文啦

下年班新界佬會唔會用疫情嚴重理由不再求籤

Deadline Fighter

「唔係我話，係車公話」
笑死我

咁車公會唔會犯左國安法

你地有無諗過任何神嘅power
黎自於人嘅信仰或者香火

上面有啲人話一味話唔信 唔信 甚至屌迷信
或者齋講拜唔去裝香

真係有神都俾你地搞到無哂power啦

車公犯國安法

睇少啲垃圾小說啦

由前日開始我開始信車公喇

[img].jpg[/img]

因為你撈亂晒佛同道
道教講人德齊天
關二哥就係例子

只不過佛教入咗中土之後，同儒道融合咗
所以關二哥又變咗佛教護法

走啦on9
又無人迫你信

Ok

你去還神未

最簡單, 樓主兩邊都去

伍淑清呢個太 small potato

一係就對家先係正道，一係就車公無晒法力，一係就時辰未到，一係就光明會又玩野

車公都敢串

痴撚線 6-7月有地震底變動都講到

岩牙 車公廟都要裝修吓

我諗到飯焦
收錢做愛果個

根本連登仔將成編文掉轉黎講
打哂飛機
笑撚到我

pin 啦

所以覺得唔靈嗰啲一喺唔熟書
一喺搏皇天擊殺佢

仲有叫人移民都中

開始要整理名單了

1，長州吞槍警

2，李私煙

3，？

[皇天擊殺］車公疑似使出三連擊

你去過車公廟拜就知內頭有千手觀音 係觀世音頭頂都尊佛 千手千眼觀世音頭上好多佛壓住 點解google下就知 求其講講 佛同道都係差不多 拜五神關公車公大伯公聖君儀式上道教 但內裡用嘅嘢燒嘅嘢一樣係佛教 佛法 阿彌陀佛 大悲咒 好多解脫咒都係佛咒 觀世音大明咒 但好多菩薩都依般若波羅蜜多故 唔會剩係留係到 記住三界六道 你哋要記住呢句 同屬同一空間 竟然有三界裡嘅生命可以互不相干 只有二 一先可以睇到三 只有佛教講得出 亦係佛法所創造 三界六道 仲要唔係剩係講地球咁簡單㗎

有無人明樓上條友噏乜？

今日中左大野，我燒一千元寶比車公

Big bang theory!

呢d 野係2014年已經浮左出黎啦

連登真係好出名出燈神

宗教唔計

即刻中左...

美心廠房群組

美心前線黃架啵

今日到樓豬

農曆遲一個月好似係

馬克龍感染中華人民共和國湖北省武漢市武漢肺炎
車公

型到

樓豬講完車公就出手
咁靈, 樓豬講錯野自己小心

咳左一晚，今日已經好神奇咁好番晒，多謝車公，弟子再叩謝

親身去叩廿個響頭啦

食屎吧 只露脾

車公又中

正路
用完既condom 通常都仲係掉

你改撚定都得啦

距離車公應期
倒數56日

2021年2月12日 星期五 春節 正月初一

車公做嘢洗唔洗你教啊
IN 車公 WE TRUST

你上網典查下朱仔成係邊個先衝出來柒啦

屎留返俾你食啦 我食開日本野

食日本屎

好味

距離車公應期
倒數55日

2021年2月12日 星期五 春節 正月初一

一個叫口號
另一個真係淆到認真出法律賭埋成個香港未來
認真你咪會輸

車公幾時再制裁
制裁土匪

威咗兩日，又hea番

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問豬閪成(狗隻#53705)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

裝香 支持車公制裁

梁美芬：剛剛接獲李偲嫣丈夫謝鋮浚通知，他最新一次檢測結果為陽性

話車公HEA, 佢立即整多件俾你睇
唔好以為少野
私煙兩公婆一定成日群埋啲鄉黑或者藍絲藍店度
車公咁樣顯一顯神威
全港最大型嘅藍絲感染群組上線喇

巴打你之前咁樣話車公
依家你驚唔驚?

寧得罪中共，莫串親車公

車公又失靈了

正式認證：車公係仆街藍屍，以後唔使去拜

畀佢由細呃到大，唔撚再信

車公仲開咩

車公講緊犯國安法d人，佢藍嘅

而家明白，所謂「天理人情只要公」，個「公」字其實指「阿爺」，即係話喺阿爺底下，天理人情都要放埋一邊。之前大家以為講「公義」，ff咗成年

堅唔使拜lu

啱啱使出第三重擊